大家要記住既唔勝利既喜悅，而係選票既味道

係血腥味

每一票都充滿住年輕人既血同汗

血債唔應該係票償

而本來就唔應該出現血債

係一直以來既政治冷感令香港人要承受既苦

今次係教訓我地唔好浪費手上既票，一定要投

唔可以再投白票

因為我唔想雙手再沾滿年輕人既鮮血先去投票

血債係要血償

Agger

記住以後都要去投票

本來就應該要有雙普選

五大訴求唔係淨係區議會就完

Push

仲有要記住堅定爭取真普選，點解會有血債，就係因為我哋唔可以用和平既民主投票方法監督政府